仆街藍底保險佬想害香港人！

咁想出名，大家去幫幫手啦！

食人血饅頭正仆街！鬼唔望佢第一個中招兼為國捐軀！

戴口罩暴動唔包
全家死晒都claim 唔到

駛唔駛幫你買埋棺材？

原來英國保誠係咁既公司...全家不買了, 而家whatsapp forward比親戚睇下呢間英國保誠D員工先

送佢一程啦，咁樣有冇違反保險牌要求？

人渣

送你一程先，on 9佬

去保誠嘅fb 留言啦😏

嘩 屌你老味英國保誠
佢地啲agent 平時唔係扮開港豬唔表明立場㗎咩

保誠啲人都係咁架？
咁唔買喇
有單既都cut撚左佢先

dklm

港共不作為，關員都可以罷工，自己口岸自己封！
【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

癱瘓關口，從源頭直接封關！
有冇工會可以推動？？

可行=
冇用=
覺得可行既幫幫手推上去

已割蓆